★內地影視從業員須自查 年底前主動補繳稅款免予處罰

國家稅務總局公告，從2018年10月10日起，各地稅務機關通知本地區影視製作公司、經紀公司、演藝公司、明星工作室等影視行業企業和高收入影視從業人員，根據稅收徵管法及其實施細則相關規定，對2016年以來的申報納稅情況進行自查自糾。對在2018年12月底前認真自查自糾、主動補繳稅款的，免予行政處罰，不予罰款。

當局亦責成江蘇省稅務局對在范冰冰偷逃稅案件中，因管理不力、負有領導責任的相關單位和人員，依規依紀進行了問責。對原無錫市地方稅務局局長、現國家稅務總局無錫市稅務局局長丁源給予行政警告處分。

呢排好等錢洗

問下王早男果啲收返10億8億先啦